政事台正式被網民KLN佔領

一件垃圾犯民黃屍左膠，日日post毒果啲垃圾

是但啦，還掂admin都當呢個台係cc台垃圾堆填區